搵一首歌

我唔記得歌名但想搵一首歌
個mv係有個人喺美國西部打劫銀行
然後有警察嚟到
主角受咗傷
佢走到出去揸咗架車上公路
最後架車收咗皮
佢係一個電話亭加俾佢女朋友
Thx
可能有d 1999 sorry

Maroon5?

有冇歌名?
因為係我以前去pek k聽過
唔記得d detail

Payphone?

搵到啦 thx
payphone
adore

much appreciated

Enjoy

痴線
點解呢個post都有負評
邊個俾既?出嚟

Taxi?